點蟲蟲，飛呀飛

淨係記得點蟲蟲, 蟲蟲飛

係十幾廿年前星期六定日好早既節目黎

係咪叫冰冰公主？

好似係Etv 節目？

點蟲蟲, 多多美

乜唔係不怕吃苦學會飛？